點睇呢期港女好興著既一戴一露衫？

冇波又要露

通風囉

咁先夠肉酸